五毛dewi比人bam左？

一千零一夜個post都無埋

唔係掛

search唔到佢啲post

屌呀，冇咗嗰post
累撚死

知唔知點解bam

屌,五毛學咩人開熱巴post
依家成個post無左

唉,我本身想問你慢遊全世界係新節目定舊節目
一想問先發覺無左個post

好做唔做做5毛

上面問你野

新㗎，旅遊節目，好似未做

好似幾正咁

想知咩原因ban咗

佢做得五毛就預左有咁既一日架啦老老實實

搵到時間表

五毛裁員？

睇啲預告片見佢幾趣怪搞到有啲想睇

因為之前個CP POST?
抵撚死！！！！

感情台班友洗版比人BAM 之後講到admin淨係針對佢地咁 被迫妄想症